［行動］痴撚線，今日長沙環（2點）、西貢（2點）、火炭（5點）有活動，一個post都冇？！

推

搶緊厠紙但推

Push